Daddy頭先俾咗5000蚊我 叫我聖誕搵個人陪下自己

去買羽毛球拍囉

我

搵個人=你daddy

羊p

吳鎮宇係你老豆？

多謝羊b